1823 offer

1823收到offer,google完睇左陣，係咪大伏工黎

做啦

成日俾人屌 閪位 香港人最叻投訴

係咪西到爆

狗都唔做啦.....比人日屌夜屌

效率促進組

香港既未來靠你喇

寧願失業
都唔做呢份

比人屌到閪都爛，仲要上司成日mon你call

eu gogogo

唔諗著做政府既話 可以試下返

幾錢人工

train完16k
on shift

有投訴入到你就花左個底，唔洗再考政治工

無錯
呢份工好易花report
你射幾多日波 什至遲到左幾多分鐘
通通都會寫晒落appraisal report到
Mean L到爆

reject佢算